荃灣好多驚車

近荃新天地以其好多警車

一條街見到四至五個便衣警員插着白色iPhone耳機

二播放大量人群聚集無必要請盡早回家

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

Push

行街唔撚得？
個到係荃灣市中心黎

俾你行街但係荃灣好多一家大細啊啊都係盡早返屋企

班驚多撚餘

今日荃灣應該冇活動

可能做緊準備，之前所講嘅地區性戒嚴，荃灣區第一個試點

認真呢幾星期荃灣好似做左第二個黃大仙

會唔會聽日見到荃灣有人被自殺

希望炒車